[香港人身體健康]曼聯終極FF全政府仆街死暨吹水區[786]

bruno終於有攻中踢

雙lin觀眾席支持

白lin 應該病左

要求點人數

點解曼聯啲人成撚日病 其他隊又唔太覺有呢個情況

kepa做錯左d乜

撲救成功率在英超20強的主力門將中最差掛

係唔係証明如果可以唔洗用Lin,P,Jones
OLE 係唔會想用

25個龍門佢好似排24

WFH球迷終於有得睇凌晨波

lin 都要柒足一年先敢唔用

Save % 56% 24/25
Save per game 1.7. 25/25

好似仲要係世界最貴龍門?

Solskjær: "Eric's [Bailly] been knocking on my door and asking when he can play." #mulive [sky]

70m

同碧福特一樣弱點

做個健康的拜利咪有正選囉屌

咁阿癲值幾多錢?

健康+唔紅牌

重要手短

到底bailly可唔可以無穿無爛踢完一場波

B仔劇本
落場頭十分鐘企位柒 成日失位 然後受傷
落場頭十分鐘瘋狂落剷 剷到性起 然後受傷

希望可以 健健康康黑維迪

冇紅牌劇本？

成班咁大期望
一陣比軌456唔好喊

上次正選好似係熱身賽對熱？

唔會紅先啦 傷先

對面柏度同阿姨幾耐未試過正選

龜弱點係同阿姨鬥快

希望bruno入波

Ready又俾白痴呀姨入波

好凍

冇譚真係未撚驚過

生性d呀

ddg竟然同卡巴叔有計傾

幫佢搶euro20正選

雪kepa
ddg係得益者

今場只係睇好打和

車個中場都夠贏曼

死肥佬又黎

快d走啦屌

有冇link

阿姨原來係第五次英超正選

ignore

3412 唉 希望唔好西

對面阿巴咸受傷？

蘇狗唔再出14 15
暫時唔洗養三文魚

41212???

知道有爭四壓力就收起佢哋

有無link

3412

寫就寫3412

咁凍起身就係為咗睇bruno

拜利好論盡
無狀態

B仔

對般奴好大期望
我曼終於有真攻中用

+1

終於可以踢攻中

對面個james出波好勁

同問

拜利唔好派膠plz

b仔

兩隊個近5場戰績都柒到

B仔第一腳就爆炸

拜利太耐無踢甩腳

+2

俾d時間拜利

B仔又來！

劇本已經寫好
準備傷出

今次就醫院波

傳炸彈

So9拎頭

連加特連後備都冇

好撚驚

b

你入黎做乜

B仔想點

屌出佢做乜鳩

B仔令到場波好刺激

拜利

收返smalling好過la

捉你燈

真

Give me jones

同意

B仔爭頂！

B

平安鐘了

對面今日最有威脅係james

兩個波位

B好耐冇踢波

閪波味濃

半年掛

Bruno chant

fred俾干提攬都唔跌

咪搞事

何蛇: 得2個反擊點, 死守陷阱

熱身賽受傷到依家

阿fred鬥簡迪

嚇一嚇

對面個JAMES咁勁既

shaw飆波

嚇94

b仔入局啦！

金章

英撚啲妖人閘勁到

對面射咗兩腳了

對面中場快好多

williams vs willian

B仔路數係好
但d態真係

kante

taa awb james

輸硬
個進攻好撚唔立體

簡迪byebye

十分鐘未夠已經要平安鐘

一球又搵龜做二傳

進攻幾時有立體過
次次都係靠反擊

佢踢反起唔傷
正選一定係佢加麥龜

人地部署打反擊仲有效率

傷咗kante

佢唔傷既話, 做標出黎果個好勁

但傷撚過jones

側哂係左面 又塞車

kante傷出希望有利

要換

kante都傷

kante對fred得10分鐘睇

個三中堅企位唔好 企好疏

車仔無kante既比賽多數贏

唔好有期望 就會有驚喜

佢啲落鏟姿勢真係cls

Kante傷唔係好事
多數高華錫舒服2個踢就好勁
Kante係完全唔夾

出mount扭馬迪

咁快傷 同fred拉扯左一陣咋喎

無KANTE都贏你啦 人地d波爽咁多 真係唔明點解我地D人拎完個波要停2秒諗下先交

中間係咁比高華傑志推過
bruno 又比人夾到實。
前中後唔夠緊密

matic 好似唔夠入局。。。

比人反擊打死

熱身賽就係鏟球越位波 落地受傷
咁就休息到依家

未換到架咁on9

啱啱有一下如果比到嘅話batsuayi已經單刀 空晒一跑就係

但冇左Kante 轟中場對搶能力低成班
呢個都係事實

fred
bruno good pass

唔夾極 中場單防都一定差左

般奴好屈

Fred同bruno有火花

雖然係敵隊見到簡迪換咗出嚟都有啲心噏

到底咩係球味？

Burno

Fred 邊爐

Bruno 好好j

williams 射波好廢

On9又唔係斷腳/擔架床

麥龜d長波

對錫菲聯唔係佢入波都未必會打和

所以林8都好頭痛
有kante又冇理由唔出放後備

木狗在場

熊餅準備好火魔未?

煙蛇玩廢咗佢

我記得佢有球2碼飛機

不如賣比我地

木狗仆街死啦

Bruno明顯真係勁啲

傳中黎

馬斯亞有貨交未

NBC講波佬屌緊shaw，位又企錯，，Bruno空晒唔比仲要妹

般占依下幾好

我就係要呢d

bruno

Bruno

木狗

般奴完全做到連做唔到既野
控都唔洗控一傳就有

b仔爭頂又贏

般奴如果同普巴夾到 條中場就真係屈啦

如果阿姨控到就應該輸左

拜利真係太耐無踢 啲細節位全部做得唔好

有交叉走位 我係咪發緊夢

Bruno有料到喎

死左腳。。。。。
垃圾到

Burno 完全將14 15比下去好想睇mata同佢同場

拜利真心唔差

不如講有邊個會差過lin la

拜利d傳控好似好過連迪路夫

中後場啲傳波感覺好慢

根本係勁
係衰玻璃

對面出譚仔應該輸咗9世

awb

屌你老母 真係覺得馬迪爾冇咩heart 又唔係好走位

馬仔踢番偏左真係無咁妹

求link

夏季賣咗佢比木打正選

唔吹罰？

幾時出Hello

B啲動作硬到完全唔順

出ighalo 未呀

換走馬狗啦

生化武器 留返最後用

awb進攻次次都腳軟

洗乜出 直接行去林伯度啦

真係有般就有返d野睇下

前場無配合 佢唔岩踢反擊陣
馬仔要控球彈彈彈

佢黎左車狗主場已經夠

每次波一到馬迪到就慢了

高華錫舒服cool波勁到

541個1死咗去左邊
550

襯未輸就走la

而家睇返馬迪好過馬迪爾好多
但咁耐普遍都係迷後者屌前者

英國人唔驚新冠肺炎？
唔戴口罩既

佢嘅威力要14日後先體現到

拜利攞住個波好似卡住卡住咁

馬

自己射？冇撚野呀

起碼夠定先

屌你老母有冇link?

又睇m狗鳩射

Bruno都好幾次走左靚位冇人比佢

有

嘩 麥龜 .........

真係隊隊都搓得散我哋啲迫搶

成個倫敦都奶野

阿狗都中

射咩

收嗲啦你

麥龜傻撚咗？

龜右腳抽水

依下好肉酸

好彩冇事

麥佳亞

On9 龜

踢人j

碧咸都紅

乜佳牙唔紅?

紅啦 屌

根本無人配合bruno
b每次控波其他人都企定

好撚凍 攬住我

馬仔不如躝啦 打個反擊回後

Bruno企前 變左守轉攻嘅時候transition好慢

好撚牙煙其實紅得

鏝利係三個三個一組咁迫，曼聯班大帝係一個迫完先到另一個，個波未到係唔撚會迫

呢下都唔紅咁on9

有次阿狗奧巴馬羊都好似咁樣紅咗

好彩唔明顯 同埋跌緊失平衡有得瀨

Maguire

依下真係難分真心定無意

每次B仔掂波我就好驚

好在龍門口係阿姨

咪又係係度等波...唔識幫隊友

痴線 今日隊曼咁撚鳩嘅好似亂咁黎咁

唔使慢鏡都睇到喎

冇意啦，都冇望住人

唔紅好彩

唔係淨係今日啦

唔係son咩

Maguire百痴架

拜利呢腳想點

一推就過曬
搓都唔洗搓

好彩包輸後咗喳

b訓落地好擔心佢受傷..

一拎波就自動方程式，衝大位鳩射

其實都鳩左成季...

深夜真係閪波

阿姨咁多謝阿👍🏻

咁都唔使紅
有過數

夠竟呢隊曼點入到波
抖左咁耐都仲係咁

走甩要偷笑 依下佢落地再伸腳真係好難睇
要屌先得

高波唔會接到，拎到波係自己搞唔掂先傳

又走動下唔係企死

bruno黎早半季就好

睇肥梳打LCB真係冇乜信心
ROJO

好撚慘 bruno最少攤大雙手4次都冇人交

sorry記錯

awb進攻幾時先進步

Rojo仲大獲喎

占士暫時唔錯
感動嘅係唔使再見到P同lin

馬撚球球回後

Bw仔身型要操反大隻小小

我要求VAR 打甩返1998 年碧咸個紅牌

碧咸都無望人黎踢

蘇蛇咁輪換法早半季來而家應該傷左

屌佢打邊都係冇咩信心跑又唔敢跑

屌你shaw

Bruno比完波之後諗住有人會比返佢
太天真了

son 果次係好明顯向上撐左一下

比人逼到波都猜唔到出去

就咁解圍
踢緊乜

Real cls

拉邊踢果時
馬去左邊路
禁區得一隻james

點入波呀

對面個james好似初出道既Kyle walker

越猜越後

好彩係牙衣。。。。。。

騰雞咁

多謝阿姨放生

乜撚柒野組織黎

畀人逼到自己半場咁猜法
睇到都驚

愈踢愈後幾撚順

做乜撚，越踢越後

輸得

差d輸

笑匠阿姨

右邊俾人爆到on9

比車逼到波都搓唔到

馬達：我累了 你頂上

鞋底向上咁撐 完全冇得比較

阿姨好波

下半場換hello啦 係前面開路比般奴後上或者分兩邊
都好過睇馬企定定

如果車仔把握力好啲

Rojo打三後有貨賣㗎

多得人地用阿e
譚仔真係hattrick咗

馬斯亞垃圾！

馬企前啲啦

阿姨咁多謝阿👍🏻(2)

比人迫到波都唔識傳

now講波佬都屌個個企係到等波踢

比個波轟猜打counter算啦咁樣組織法衰過學界

人地輕鬆破逼搶 我地就後面焗踢出界。。
好彩亞衣廢唔洗輸

又係企定定進攻

場經嚟

換哈佬/greenwood好過

踢左兩季都係企係度踢

咁都輸唔去

曼聯特色

三中堅不能主攻

唔係反費特
但見咁多人吹奏真係好嘔心
一隊波攻守轉換唔順 中場責無旁貸
費特控親波都唔會係理想位置 控得唔好俾人逼甩真係場場都有

屌

好撚似睇成班呀伯踢波咁

個波係半場向後猜猜返自己禁區

其實唔算射得好差 碌梳遮晒位

好撚凍

馬斯亞踢到好似街場呀叔咁
禁區頂叉腰等波

默契好到

馬迪條垃圾轉唔到身，下下都回後，斷晒打唔到反擊

兩個喺底線望住粒波唔攞

似轟有心畀個波我曼玩等反擊
全世界都知我地唔識組織

你幾時瞓

般奴嘆緊氣 上賊船

b仔又飛剷

扮完搓波未

馬又係行行企企

每次見到拜利落地鏟波都好擔心

好似雙腳

B仔走到咁上

Bruno好慘 上錯賊船咁

B仔又鏟

四個中前食左感冒藥都唔覺攰

睇左我曼十分鐘就想訓

比人禁屌
2個防中一個慢 一個控波廢比波仲廢

b仔衝埋上去熱血飛剷

Bailly無啦啦殺出去失鳩晒位

巴舒亞衣=比利時盧卡古

廢馬

Bruno好撚多走動

屌馬要turnover幾多次
半場換halo啦屌

廢撚到 迷馬都話

Agger球球波佢都要修正
傳波又垃圾
點打快呀？

馬狗，one more time you are fucking off

屌你老母馬

馬仔想點撚樣！

馬連拎波都有困難

咁咪即係盧卡古

屌你老母馬斯亞你冇心踢真係躝啦

馬防守懶懶閒，進攻一拍就散

屌
真心馬仔想點撚樣

馬一分鐘內turnover左兩次

半場換馬啦好嗎

馬仔搞咩，一場差過一場

但無波到 次次要波都比唔到

成日都覺得awb進攻好多多餘嘅步伐

已經有啲想冬眠

馬般

馬屌廢到仆街

馬仔想點呀

馬斯亞都真係幾廢

馬仔垃圾到

占士睇住身後位唔撚跑 屌馬斯亞

華西7號果陣都係咁, 成日dup停又推, 但過唔到人

馬係咪已經唔識踢波？

馬散夠步未

廢馬散步人生？

散步咁撚樣

馬條傻鳩又散步

屌你馬散步到

Bruno灰到

馬點撚樣

馬仔好似唔撚想踢咁

一個前鋒 呢球波你散步上
冇心踢你死撚開啦

馬撚唔拖住件福而家唔識踢波

Ole躝未

Azp都爆甩你兩個

般奴d 腳頭

阿姨lkk都係比利時

馬咁既表現同LIN有咩分別

30分鐘
終於第一次射門

邊爐俾廢馬嗰下幾有功架

馬仔應該雪返幾場

馬真係冚家產黎

性格巨星喎

Awb進攻廢就唔好打右翼衞啦
自斷一邊

咁後生踢養生波

屌馬

要不是有bruno,熄機訓覺了

馬5場博到一下神來之筆

lin 一年都博唔到

無
都係散步 搏foul turnover

半場換halo

好on9
最憎佢呢樣

要讚嘅話
勤力同埋有時搶到幾球靚波 但搶完鳩射鳩傳又係想嘔

Dup停個波轉兩下
又推又Dup又推 然後失
想佢攻守平衡啲

馬狗幾時退休廢撚到
你老母作為一個前鋒咩叫走位接應都唔知

屌 原來已經30分鐘
踢左啲乜

James打正前
廢馬有咩9用

出hello 試下仲好

佢連跑都唔撚識跑 擺棵樹係到係無分別

daddy表示一早話左條友係唔跑既

馬快d扮傷出去啦 甩完波企定定

寧願睇木 halo

我落場好過馬素啦屌

由爛泥開始曼聯兩翼就中咗深情對望既詛咒

無心踢真係早啲放手好過 對大家都好

呢球朗隊伊巴咁嘅年紀都應該會跑到盡
我馬

馬狗冇心踢不如出綠木唔好？

果下唔殺上真係要狂屌

9號又比返你
又有咩新要求

唔好再比籍口佢啦

馬狗反擊散步

馬仔災難級

恩哈路救世ok?

祝你燈到

馬又唔洗守又扭唔倒又比唔倒又Hold唔倒又唔洗入禁區
咩定位嚟
除咗去咗邊cupcup停停之外
迷馬係點對住佢打飛機

就快要反馬

fb班傻閪成日屌普, 幾時反馬?
垃撚圾唔想踢就走啦

好掛住牙福

你是在哈囉

未買生日蛋糕

好耐無見過呢句

半場換mata加綠木出嚟啦

打天才機

夠冷靜嘛，失波輸波一樣冇感覺

般同james要跑撚埋馬嗰份

今場守角球so far算好左 係有時啲解圍爭啲

唔怪得摩連奴會咁對你原來你真係唔屌唔得

迷開馬都覺得佢今日唔撚掂

馬狗一續左約就hea 踢
屌你咁我又返山狗算啦
起碼有心踢

條女唔比佢插屎眼

馬想點撚樣呀
占搶到波策動反擊 佢身為前鋒竟然唔向前插係禁區邊散步

用dalot咪撚用awb啦 用佢打反擊咪玩啦屌

Fred未一早省中人一次

仲未失波真係夠運 本應輸緊兩三粒

不嬲都話佢唔掂

琴晚卡數隻ASM勁過馬狗好撚多

其實見佢班隊友都已經當踢少個咁

夢遊咁撚樣

馬 拜利+awb 想點
中堅都標咁上
前場壓迫 中場唔迫有閪用咩

要迫又唔迫 要走位又唔走位
養生足球咁

有咩可能bruno前過馬
馬出黎散步？
又唔跑
波又控唔到

屌佢佢咪又係會發脾四

指埋叫馬逼都係唔撚理

馬迪呢下

matic on9? 傳比車狗隊友?

唔怪得知佢冇撚得踢世界盃

般奴

前面得james迫搶馬仔散步好冇癮

Matic想助攻？

b仔鏟得靚

唔通今日係拜利反底之日？

插水

bailly

般奴指叫手叫人逼
啲隊友：冇撚野啊要我逼

球證咁撚好眼

佢狀態一好就會傷, 放心

金章安好陰濕

咁好眼既

屌
呢隊垃圾
去返下半版啦

屌真

柒頭插水

傳完波企定
有波橫傳

唉屌

Kante都快過佢 算係咁

馬狗一跑就有埋門

依下就好啲啦

馬爻吾刀

終於肯跑

般奴比波好撚正！

馬仔嚟料

點解唔用右腳射

馬狗

馬終於跑
不過原來係趕住屙尿

屌馬仔

馬終於有嘢睇

馬迪又醫院波

拜利翻黎啦

呢球傳仲好 好似

馬乖乖地

baily

射到咁撚樣

Ole到底想點？

右腳好似封死左

b仔轉身

連扭波都無撚埋

b仔呢下冷靜到！

插水狗

舊時撚羊咪又係咁

b仔定撚到

我係burno就著除衫唔踢

Burno真係唔同級數

拜利咁型

Bruno比波好好j

人地無出腳封

james都全速埋 係馬夠膽死jog埋去

咪撚咁搞啦b哥

屌你老母馬迪呢幾場用盡咗佢 鳩撚到

B係咪cls

馬廸發完夢未

占士快到仆街

馬仔永遠自己發動攻勢先會跑

啲逼搶廢撚到 下下人地攞到波先埋去迫

Bailly撚狗咁撚

B仔入局

B仔上力 屌你老母勁撚到

成日話用波用波

最強用波中堅已在陣中la

乜佳牙你敢唔敢???

證明肯走根本會有埋門

小禁區邊扭波

拜利翻黎啦

拜哥喺自己禁區撚狗嚇撚到仆街

拜利咁撚勁

真係好驚拜利會爆
但又睇到嘩嘩聲

小禁區假身

shaw 正常發揮

大家唔洗失望

梳射波嚟？

碌梳。。。。。。。。

唔傷屌打80m啦

馬迪

B仔一出場就玩轉身

第一季頭幾場

Martial睇到燥 自己又唔係正中鋒材料 成日背住人地拎波 又過唔到人

拜利好撚正

難得shaw跑到對面禁區 斬到咁高

預左

梳啲出波保持水準

屌你老母shaw
個出波靚撚到

Shaw

B仔唔咁玻璃就好

屌
真係成隊搞笑

幾時咁撚有自信

c丹轉身

拜利好chill

乜佳牙除左高真係唔知有乜用
不如搵爆炸打中堅好過

型到

Shaw咁既料 收廿萬 cls

半場換halo啦

真係唔撚明點解要打5後
正正常常4231咪得

唔撚識出地波

係咪要練shaw做中堅

自己禁區扭波

放心啦, 85分鐘會見到佢

馬傷了

拜利應該收咗order下下殺出去
不過一次都殺唔到 同awb中間個halfspace係咁俾人塞through pass

馬有傷

換halo啦

b仔打反起了！

SHAW係咪ON9

睇到呢個陣真係得啖笑
明打防守反擊 兩邊翼衛唔撚上
屌你老母兩個中場中進攻又係廢
完全運唔到波上去 比美斯 c朗你都死喇
究竟做乜鳩
成撚日話awb佢防守勁 有撚用咩
講真 sob咁既排陣 真係炒得

Good news m9傷

fifa 早2年shaw 出波有80我真係笑到仆街

60都無

係咪傷啊馬
出場啦

馬又傷 有價好賣

我睇到眼都定埋
全球應該冇乜中堅咁撚癲小禁區轉身再推幾步先比

馬索晒氣咁既，傷就好走啦

馬仔扮傷？

舊時都唔覺b仔啲腳下功夫咁好

馬仔呢季應該最後一季了

啱啱冬歇完啵師傅

我想睇HALO呀屌

馬迪又帶多左

睇親場場 最令人燥底都係martial

好悶

屌蘇9你睇唔睇撚到馬迪想點撚樣啊

梳狗

matic 當左車狗係自己隊友姐

馬迪又想點撚樣

有乜撚野人用啊

練到出波都變中堅

bailly踢到90分鐘未傷當呢場攞到分

俾多幾分鐘機會 訓教 dllm 垃圾

出p咩唔通

b仔啲轉身睇到好驚

馬仔爭氣d得唔得

拜利又殺出去

shaw 打呢個位岩曬

屌馬加個屌梳 世界級

james控波被逼自己爆
無人幫波

馬可唔可以試下hold個波多一秒

快啲換halo啦

前面踢2.5個點踢

完全冇人幫手
痴撚線

搶到已經好好
搶完都冇人幫波局控

馬狗心情同陳同佳差唔多

唔想見到馬漫遊球場85分鐘

乜有2.5咁多咩

般奴咁快頹撚晒

Jame 完全無人幫

馬迪帶得太多

冇見成年 睇慣白lin騰雞姐

你想睇Matic妹定Lin P瘋狂甩波，我寧願matic妹妹下護住粒波好過

已經諗唔到留Sob既原因

隊波個氣場太閪 影響左佢

即係冇心情

些占士bb啲過人好單調

般奴踢得太前 佢喺士砵亭都唔係踢咁前

占士得一招睇佢踢波好撚辛苦
踢翼鋒冇假身點踢呀大佬
得過快字

我宣佈
最強中堅: smalling > bailly > 乜春牙 > rojo > 白lin

冇中場中 體諒下

B仔 真用波中堅

見佢屌出聲咁滯

有冇馬狗甩波精華
上場又話有人迫所以會甩
今場有咩解釋

反而覺得係sob 排陣有問題
中間一拎波 前面就跑
根本就比唔柒到 又斷
全隊都冇人可以帶波推前

笑撚到仆街 後場講用波

咁而家又唔係屌緊佢妹

太少人喺佢附近

冇福冇推進

邊爐1.5
占士1

好心佢改踢法啦仆街 當自己柱躉中鋒咩on99

普狗 福狗傷哂

前面冇人嘛

哈佬好似搽咗眼影咁

hello真係幾令囝

好撚痴線進攻得3個人係前面
兩邊又唔上防中又唔上

兩個人守住無人接應你估全盛美欺咩

馬唔撚跑變左自己跑前

呢樣真

個助教咁似巴夫斯

對眼好靚

攻中拎唔到波點打呀大佬運個波過半場都有困難

嘩

成功燈

咁就唔好擺bruno 咁柒前啦
拎波啦返後

1:0

百屌
大家開心

百屌成材

道歉
今日唔再屌馬

AWB!!!!!

百屌成才

個阿叔

1:0 靚出

吹撚帳

馬...百屌成材

馬仔

燈撚到

燈中左

反馬又燈到

嘩 屌

Wadiu

燈到入波

靚撚到仆街！
屌雲屌馬黨！

馬仔！

Goallll

邊撚個屌awb冇進攻

有冇睇錯Awb出波 馬搶點

兩個百屌

痴撚線 頂入

燈中

越反越勁

-6唔計！

隻腳唔想跑 見你地吊到咁咪用個頭

我屌近嘅雙馬 0:1

又燈，唔屌了

馬仔少有搶點頭搥

百屌馬成材

反馬又豬

真曼嘅眼神

馬撚屌到入波

燈撚到 awb 進攻+馬仔災難級

又燈

入波都要屌㗎喇
唔守咪又係輸番

今日唔屌馬同awb了

cls

屌馬入

屌你呢球頂到呀朗咁
吹佢唔漲

反馬又輸

笑死

又燈中

頭先屌足兩個

你哋繼續屌啦

盲反大家繼續

屌撚到繼續燈

AWB出得靚姐
繼續屌馬

awb助攻+馬狗搶點

兩大奇蹟同時發生

awb由腳軟到助攻
respect

Awb出波
馬頂入

我到底睇左d乜

屌，明明勁多餘咁fing 唔知做咩，點知就啱啱俾佢夾到馬仔一次衝入去...係咪應該讚佢好了解隊友嘅插入速度...

好燈

終於入

連登仔 燈力無窮 馬爛awb唔識攻。

馬仔打反起得嘛？

曼區屌邊個 邊個入波

大大力

尿急去厠所就入

燈到

出得咁靚 頂得咁靚

蜘蛛仔助攻 馬仔頭搥入波

Awb出波真係一時時

講親災難級都燈到 萬試萬靈

公道講除咗個入波 其他shit

awb玩弄willian

燈

我係唔會對馬狗有希望

馬 > LIN

少年，你太年輕了。你以為馬仔真係咁好波? 其實佢只係岩岩心情好

真係燈到我都想屌馬

幾分鐘前先屌awb進攻腳軟
馬唔識控波
佢就頂入左了

主場第一場踩草我覺得佢會喊諗起個妹

Awb 上前過人傳中
M9頂入
燈撚到痴撚線

唔好讚Bruno 住，百屌先有用

痴撚線 依球關馬撚事
咁啱-6入啫

大奇蹟日

負碌到 繼續屌

屌awb冇進攻
屌馬廢
轉頭就做個入波出黎

燈力100%

踢得最曳果個入波，由唔識進攻awb助攻

馬完全任務可以番後備坐

針住對面兩個傷嘅

雲比有潛質打曬條邊

呢句嘢講親都中咁濟

我曼

迷哈黨準備

痴撚線 燈到

耐無入嚟 慶幸嘅依然係屌邊個就嗰個建功

係咪就係到雞絲甸神傷出呢段雞

網仔其實難頂

話時話kepa傷咗？

Tony martial he comes from france好大聲

繼續屌，唔該

黑暗兵法 整親對面天神
之後入波

係咪世界末日
冇可能發生既組合出現左

出得幾靚頂得幾靚

心情好咪好波 心情唔好咪唔好波 冇問題吖

唔可以讚

半場 HALO換JAMES 打雙箭好過 JAMES除左反擊尻跑零作用

心情好肯自首未

反馬呢?

好撚慘 禁區邊cup過再出個靚波 俾人講到係勁多餘

awb啲出波唔差 練下overlap成功機會應該大好多

出得靚 頂得靚到

成隊災難級成季災難級

講lin未必有用

廢 畀撚伯雪

James 9跑完未

災難級呢句係14,15身係無撚用

如果有一日lin p 組合既話應該真係世界末日

今場反馬 潛水先

贏緊粒比就係要反擊鳩跑

對面啱啱打少個

表現太差雪左
撲救率好似全英超最低

但係好少出 不過近排多咗

都唔係一時時
成季印象深刻嘅好似得兩腳靚⋯⋯
依腳係其中一腳

佢同邊個overlap

雖然入波但大家繼續屌

唔計球入波真係好廢喎
利申迷馬

照屌 唔使屌呀

原來唔係讀恩哈佬係讀依加老

matic???

阿姨真係好撚搞鬼

心情好又一日
心情唔好又一日
咪心情唔好囉

望下fred 第一次上到呢個位？
跟本中中兩個岩岩踢得太後

屌佢防守懶同唔走位同入波有底觸咩

多謝阿姨放生 第三次

馬迪又失誤

對住14會變正手 真係表演災難級畀你睇

matic做乜撚野呀

馬迪想點

繼續屌 越屌越勁

馬迪真係...

傻人有傻福 運都好啲

主教應該坐教練席

咁多人跑回防都比呀衣空哂

迷雲表示唔止

笑撚死
又係馬迪

占士災難級

馬仔應該開始會踢得好
佢通常入完一球先會訓醒

好重黑眼圈嘅黑人

屌你馬迪

好彩對面係呀姨咋

你盲撚左？
馬仔批爭果下咪批天神
岩岩同馬搶點果個又係天神
柒少陣啦

雪

上次佢斬比福入個球係靚
佢有埋左腳就正

多謝

反馬可以轉呔反馬迪

唔理係咪-6
係頂得靚

麥龜撻頭？

阿姨射完即刻贏譚同朱烏

ayi踢得好少少
曼輸緊幾球

有無cap 圖, miss左

要屌下james了
停止鳩跑

Sob已經算好
大家可以睇下林伯
佢仲撚慘 上手留隊咁既陣容比佢

福出返james打返右 之後就有傳曼聯既辛祖

馬真係好撚廢

人地打3中堅進攻都會推人上去啦，真係靠前面2.5隻搞掂咩

我老豆十秒前：屌你老母馬斯亞係我見過最撚懶既前鋒，差唔多跑半場可以冇汗

馬頂入

我老豆：yeahhhh 你都冇撚計

中場無人識運波

好耐冇見呢句

好似基佬咁對眼

出豬蛇就仆街了
畀人反cup都似

成日鳩跑唔識扭

AWB 18歲前係打RW，屌佢老味咁既波底點打RW 學神諗到叫佢打閘又算好野

Jones : 睇Now TV

Ayi踢得好少少就唔係ayi喇

痴撚線，呢球搶點角度靚撚到

兩閘先係災難級, B.Will連界外都唔識掟,
W29失左好幾次位,唔係有球助攻救返佢

cls 跑左5個人返去都係眼神防守

麥龜又係on9
身為隊長
個下唔撚紅算你好彩

佢次撚次都cup 架啦，成功過幾多次...你要有快有慢先有用架嘛，佢係次次都揀慢果個方法...

半場得一中龍

馬災 雲災 占災

大家繼續屌

下半場有基佬就molamola

垃圾馬迪

有個睇波老豆真幸福

所以真係好撚on9
兩個中場唔撚上
兩邊翼衛又唔撚上
打飛機咩

練腳下功夫好過
唔識過人咁

一中就入撚左

呢度有90%既人都屌緊

吓
勁好多喎

其實話馬懶我十分認同
話佢控波差鳩射個啲就

James好唔掂

馬迪想點吖

馬迪災難級
般狗災難級
占狗災難級

mark馬嗰位係Christensen

馬迪呢個年紀既卡域克勁好撚多

果2腳都有助攻

通常咁樣就會有條冇提過名嘅撚樣自爆

車個中場好撚勁喎

馬依球係頂得靚 但佢一樣西左半場
唔記得佢點散步？

全隊災難級表現

劇本黎，曼聯啲組織愈閪，對面總有個失哂機會嘅前鋒

Sob係咪又75分鐘先會換人

岩岩先開黎睇
想問下般奴踢成點

真 成日迫搶體系做唔到 所有對面過咗前場就大把空位比直線。反擊中同前差太遠又係冇用

兩隊差不多啦

-6足球 成場比人屌住踢都有得領先

下半場重要多個恩狗

球證之後拉佢講幾句，我諗係下次犯規就算輕一輕都即黃唔再口頭

軌中場好勁
舒服高華石簡迪

馬迪今場係咪要報恩

咩叫天神？

勁

下 你認真？

日日單挑沙夏 先練到one on one咁撚勁

換綠木 hallo啦屌

高成班波 但無乜波到佢腳

放心 下半場自然會派膠送番球比人

所以

青年軍屈體能已經得

恩狗災難級 災到未出場

平行時空

所以Sob其實好撚保守

想睇達洛治打右翼 有出波有過人

可能80分比人射入 然後先換人
Touchwood

okok sor
眼訓 眼殘

卡膠直情膠完上第二春添

基斯甸臣

基斯顛臣

流緊鼻血喎

好撚低質比賽護級大戰

無睇過Iq博士？

基斯天神

下半場應該有多D機會射

發現awb啲助攻多數都係妹下妹下之後傳中

成班都多失誤....
係好彩對面把握唔到

Bruno 幾腳即彈串連到做到幾下攻勢

馬本來想屌,但又入到波

買左主和客和 估唔到仲有機會

災難級

同埋個美國仔傷左咋 鋒線都唔弱
係後防差啲

包輸ayi

但真係佢mark馬

失誤九成來自馬迪

有舒服 華錫 龍虎切 豬腦
其實真係咁差咩

係流緊 流住嚟mark馬囉

比個V92你哋咪又係屌鬼

成條雪條咁,出亞衣都唔出佢

越坐越寒

我忍唔住 好想吹奏b仔

成個冬季冇買人上訴嚟唔知做乜鳩

跟住波去 好on9

00後冇機會睇

其實睇完var 應該要紅
同孫興慜果下一樣

有link 未？

吓 好唔穩
唔好吹奏

真心So9衰過V92

係停咗進步 季初佢球會同國家隊都好fit

無人知你抽緊我水 點算好 曲高和寡喎你

林8慘在冇得買人
對中堅好撚垃圾
正前又唔穩定
好彩又係爆起幾個青訓 James mount aba
但個三個中場係世界級好想要

撚仔死都唔出
寧願出阿e
同我地之前死攬p lin一樣

唔好
一吹就爆

其實馬仔要快可以好快 偏偏懶撚到仆街 起動都懶

呢個真係搞笑
學神留佢係度用+唔借比英乙真係幾撚勁
睇得出佢有潛質咁

agger⋯⋯

處男？

係比人睇通晒啲路數
佢唔肯練腳法 無多啲變化
好快賣得

10分鐘紅咗就殺咗場比賽
通常大戰好少咁快紅
呢下一定紅得，右腳直踢出去

唔係上訴完今年1月有得買咩
係軌唔買/買唔到

咪搞 呢條友唔讚得 會派膠

中場三個直情英超同利記並排最勁
曼城都得返迪布尼

好唔健康

會傷

公平啲，人地無中過龍

我覺得呢下5050，麥龜跌嗰陣包輸成個人瞓埋去，本能反應用隻腳擋一擋

車冇左夏神真係削左好多

Btw依下馬係有前鋒觸角
攝前柱
幾撚耐冇見到有人攝前柱
成班大帝對強隊先勁做

舒服幾時變得咁勁

V92啲波 排陣同擺位係痴撚線

起碼我覺得車仔有希望
望住自己班波都無乜感覺

包輸阿e射極都唔中龍

所以咪攻又唔夠人，守又畀人輕鬆傳個波出黎
都唔知係乜高位壓逼

高華錫今場

98年碧咸果下無心過呢下la
咪又係紅

我寧願睇awb做三中堅 用佢速度幫乜鳩亞 b仔執屎
換撚走肥梳
用bw同大碌兩邊

其實應該紅硬 應該會比足總秋後

削極
都撳住我地黎打
唔係阿姨輸緊3球

屌完全冇醒起

廢咗半季就習慣咗英超啦

抵0你死既又係 隔咁耐都抽

舒服今年適應左英超 表現好左好多

如果普巴有心踢拍住般奴加埋麥湯真係幾好j

其實唔洗睇腳法
華西就係例子
要識得幾時應該收幾時應該爆

再講一招只要練到極致 其實就已經好好用

CHING勁....
但咸爺果下堅有心+球證睇撚住....

2020啦
仲發夢普巴有心

梳包好多波喎

災難級，隨時有支那肺炎

我諗廢特而家都差唔多見頂

米能理佢隻死老坑啦屌

So9成日大戰驚輸打反擊
但係人腳好多踢法都唔係呢味

去到皇馬就會發力
俾佢走啦
呢隊波唔值得擁有普巴

Anthony Martial is the third @ManUtd player to score home and away Premier League goals against Chelsea in the same season, after Wayne Rooney in 2011-12 and Eric Cantona in 1992-93.

等普巴mctom復出睇下so9會有咩改變

咩唔值得擁有普巴
捧隊波捧撚到咁撚自卑不如咪能捧拉

咪係, 換都係換B53啦

無華根本打352 on9,前邊兩個

三個中堅都穩陣今場

肥梳打中間勁過打邊

梳埋返黎中間唔係差喎

要屌下先會交貨

望係咁望 夾到嘅話起碼幾年唔洗煩

一陣又有迷普屌你係動物傳心師

事實

唔係睇唔到先會秋後
依家球證+var都睇過自己判左就無得再推翻

唔撚洗兜啦
呢下黑左張紅
點會唔撚紅
肉酸到

又搵d位吹捧個散步垃圾

成日覺得佢係nigga 版zidane
不過感染力就....

管理層同木狗先係箭靶！

差唔多啦 就黎27歲 係睇而家個狀態keep到幾多季 佢呢啲狀態一跌就變到好廢 本身波底麻麻

3中堅個企位, 剛剛都差d出事, 唔係阿姨ge豬得

肺炎路換占士唔該

咁其實我都有睇過98世界盃....係咪都係老坑

占根本唔識打前鋒

其實全隊都真係幾災難級
入嗰球有啲-6

依啲嘢都有記錄

亂到喊

你兩個死老坑圍埋一齊互含拉屌 98年 傻能左!

So9當打機啊
99速直跑過晒

轟爭啲運

係囉 依家係var 睇過都覺得無問題

988

不過我覺得so far到目前咁嘅踢法
對強隊嘅戰績可以接受啦

98年小妹都未出世

992

LKK走咗之後班黑人幫嗰個冇心踢好彩阿福同Pogba 唔算好friend

FK U

我哋00後都未出世

冬窗邊隊會肯放勁嘅中堅

on能9
1001

1001

1001 屌